海之戀「睇樓送10個口罩」 成交送300個

市場瘋傳海之戀睇樓送口罩放盤。

【新增美聯回應】昔日窮人恩物，今日買樓送口罩。近期樓市受到肺炎肆虐下交投淡靜，地產代理難以開單維持生計。繼荃灣樂悠居「窮人恩物」後，AA再發揮抽水本色，港人一罩難求下，有地產代理在網上推銷荃灣海之戀二手放盤，「睇樓送10個口罩」，「成交即送300個」。

今日市場瘋傳海之戀一個二手放盤，實用面積531方呎的單位，開價898萬元，呎價接近萬七。吸睛之處，不是圖中的全海景，而是「睇樓送10個口罩」，「成交即送300個」。在目前全球鬧口罩荒下，代理為促成交易，睇樓送口罩的確有得諗。該圖片印有美聯物業水印，本報向美聯查詢睇樓及買樓是否真的送口罩，該公司回應指一向要求員工發放準確資訊。

監管局：從業員應言出必行

地產代理監管局提醒地產代理，在宣傳物業時，切記不可發放內容失實或具誤導性的廣告。作為專業的地產代理，執業時應保持言出必行，兌現曾給予客戶的承諾，否則會損害行業聲譽，有機會被監管局處分。

本報再於搵樓網28Hse搜尋有關「口罩」的放盤資料，紅磡半島豪庭亦有單位「睇樓送口罩」，屯門瓏門一個叫價850萬元的661方呎放盤單位，標題寫上「國難當前，套現買口罩」。

睇三十次等於成交

連登冇口罩既識做啦

睇又唔洗錢

送三百個等於free 首期

屎之戀

睇都有得送

「國難當前，套現買口罩」

愛滋戀

去到隨時要落訂先有得送

我估佢可能細訂送十個
大訂送300

有口罩有閪屌既日子

唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps!

借個位嚟

請大家幫手正評，lm，避免沉底

屎咪濃

on9 , 貪你啲口罩去買樓咩

地產狗

普通布口罩 ，二手口罩都未定

睇屎坑果個單位?

合你老母呀

召喚廢老長龍

300個口罩😂😂😂

屎之戀 有口罩但有屎 口罩仲有咩用